組隊自殺調查隊？

如題
既然的警察唔查
不如我哋自己查

推

其實我都想
但唔到我地查

其實老實講你按合法途徑去查
最後出沒時間之類
真係ok㗎喎

有冇得問大廈攞CCTV?

9月8日：昨晚理工大學一名男子墮樓死亡，但竟然沒有任何閉路電視影到死者何時上樓，如何上樓，沒有出入紀錄，警方回應死因沒有可疑！死者不是理大學生。死者身上有香港專業教育學院學生證及身份證，在Z座11樓墮下。

我唔太了解
但都想幫到手就幫

有冇得join

我覺得cctv就難啲，但你透過人去查佢最後出沒時間或者係透露過咩訊息 其實係合法

呢個真係要多啲人囉

有冇人組隊先

會唔會俾中共暗殺

一條爛命唔係好驚

咁又點解會知係11樓？

7點15分發現自縊，7點38分就出到新聞有相係咪正常?

我想查

其實我有諗過會唔會係黑幫做

例如荃灣個班 佢地冇理由唔報仇
會唔會夾埋某種勢力 攞到資料呢

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

其實我覺得個問題就在於如果我哋可以搵到最後見到佢哋嘅人，其實係可以查到啲咩出嚟嘅

完全冇可能冇任何閉路電視影到出入

好需要喺火化之前查清楚呢啲事

其實我都想join

我過幾日開個telegram group

定我而家開?

可派

pm先